有無發覺反曹星如果d大多數都係。。。。。

都係五毛？我見到有好幾個都係ban開果d五毛

啱呀，君如D戲演出迫真，點解有盲反?我睇唔透

估到